除咗叫黑警， 仲可以叫黨軍

好似有位巴打咁樣講
佢哋已經不受香港政府操控
所作所為不受法制規限
權力亦都凌駕各行各業之上

其他國家警暴會受到法律制裁
但好明顯香港唔會
未來係點樣亦都冇人知道
佢地係法制以外既黨軍

推
睇完今日嘅新聞，發覺黨軍做嘢真係無後顧之憂
某程度上如果仲諗住可以制裁到佢哋
係一種遐想